點解仲未搵到欣賞我既女仔

係咪無人會欣賞我
即係我個人無優點 無魅力 right?

咪又係雞

咁咪試吓揾個欣賞你嘅男仔囉

俾啲魅力睇下

你識到幾多個女仔啫

相同諗法here

2個

你搵到喇

Where

講啲你自己認為有嘅優點黎聽下

仲未？
點解要assume 會搵到？

原來要搵架？
如果你真係有嘢值得人欣賞，啲女係自己痴埋黎架喎

人品好 善良算唔算